（急問） 電腦撞壞咗 而家 壞壞地

部laptop電腦已經跌咗落地下超過廿次 ， 而家部電腦重用到， 不過已經憎咗同埋成日會白mon, 同埋個mon同keyboard 彎彎哋， 我想問 而家呢個電腦 仲用到不過已經 比之前慢咗同埋出現問題， 但係又未 壞 得曬， 我有冇咩可以幫到部電腦？

利申， 有個仆街細路 玩鳩我部電腦， 係咁拳打腳踢個mon同keyboard

Push

認真post 我唔想再買過部因為我冇錢 咁而家有咩方法可以 搞好我部電腦

jj插沙

有冇巴打識電腦

十萬火急 部電腦一定唔可以壞因為入面有好多project資料

有冇巴打 幫我救救火

, 有冇巴打做下好心幫下我解答下我個問題

2018年竟然仲有人唔識用雲端backup

小弟電腦白痴

巴打想問下有咩方法修復部電腦， 而家有未去到壞嗰個程度， 但係已經開始 出咗啲毛病

Help

襯佢未壞哂backup左d資料先

難怪平時咁多人唔見電話之後, post上fb話電話入面有好重要嘅相, 但係無backup到

我以為得老人家唔識, 點解連後生仔都可以唔識

巴打 幫幫手可唔可以教下我而家點樣 整 順返部電腦, 我想部電腦快啲

1 做back up
2 上網搵hp硬件診斷教既教學

家下即係仲著到機用到既都唔即刻將D重要野BACKUP而係上黎連登諗住隔住個MON D人幫你整到部機